Установка в браузере
--------------------

1.  Запустите "Мастер установки" в браузере по адресу ``ваш_домен``/``папка расположения файлов`` и нажмите **[install]**

    .. fancybox:: img/install_04.png
        :alt: ubuntu install

2.  Прочитайте лицензионное соглашение. 

    На русском языке:

    *   `Лицензионное соглашение CS-Cart <http://www.cs-cart.ru/license-russian-cs-cart.html>`_

    Если вы согласны с лицензионным соглашением, отметьте "Я принимаю лицензионное соглашение CS-Cart" и нажмите кнопку **Следующий шаг**.

    .. note::

        После завершения установки Вы сможете выбрать пробный или полностью бесплатный режим работы.


    .. fancybox:: img/install_05.png
        :alt: process install

3.  Заполните данные сервера и администратора интернет-магазина.

    .. list-table::
            :stub-columns: 1
            :widths: 10 30

            *   -   Конфигурация сервера

                -   *   Сервер MySQL 

                    *   База данных MySQL

                    *   Пользователь MySQL

                    *   Пароль MySQL

            *   -   Настройки администрирования

                -   *   Адрес электронной почты администратора.

                        *email главного администратора для доступа в панель управления интернет-магазина*
     
                    *   Пароль администратора

                        *Пароль главного администратора*

                    *   Основной язык

                        *На ваш выбор*

            *   -   Дополнительные настройки

                -   Дополнительные языки

                    *   Deutsch
                    *   Ελληνικά
                    *   English
                    *   Français
                    *   Magyar
                    *   Italiano
                    *   日本語
                    *   Nederlands
                    *   Norsk
                    *   Русский

                    *Языки можно будет выключить или установить позже.*

            *   -   Установить демо-данные

                -   Установить демонстрационные товары, заказы, акции, новости и баннеры.

    .. fancybox:: img/install_06.png
        :alt: process install

6.  Нажмите кнопку **Установить** и дождитесь завершения установки (это очень быстро).

    .. fancybox:: img/install_09.png
        :alt: process install

    .. fancybox:: img/install_10.png
        :alt: process install

7.  Выберите режим работы вашего интернет-магазина.

    .. list-table::
        :stub-columns: 1
        :widths: 10 30

        *   -   Полный

            -   Все функции доступны без ограничений. Для активации требуется ввод номера действующей лицензии.

                Этот режим можно активировать в любое время.

        *   -   Пробная версия

            -   Все функции доступны на протяжении 30 дней с момента активации. Ввод номера лицензии не требуется.

                Для продолжения работы после окончания пробного периода (30 дней) будет необходимо приобрести лицензию или ввести имеющийся лицензионный ключ.


    .. fancybox:: img/install_12.png
        :alt: ubuntu install   

8.  **Установка завершена**

    .. fancybox:: img/install_13.png
        :alt: process install

9.  Что дальше?

    :doc:`Три шага к повышению безопасности </install/secure/index>`